[唔好相認]點解高登仔連做it狗都唔配

拎去check完可以變成咁, 前面塊玻璃仲可以入面刮花, 拎黎開片呀?
唔開鋪名就地圖炮

慘得過樓主以為砌機佬=IT狗

砌機佬都算IT狗 藥房收銀都係藥劑師啦

IT 狗 識砌埋風扇

藥劑師都係醫生添啦
btw
佢最撚鍾意用共產中文
請問momomatt(會員#163758)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

其實想講好耐

傻鳩樓豬去埋手機台俾人屌到開花